九龍東 vs 九龍西

住邊區較好，請出招

西，冇得輸

邊區?

港島

尖沙咀計東定係西?

中

南同北呢

九龍塘

九龍西贏哂

一定係西啦垃圾post

睇你住邊忽

九龍站

鍾意大自然>九東，半個鐘入到西貢
鍾意熱鬧城市>九西，近油尖旺過銅鑼灣都係15-20分鐘

公主道天橋

九東好方便，九西整體比較舊唔鐘意

係咪調轉左?

九西大角咀紅土九龍城都好殘
九東係彩虹同觀塘比較舊

西贏哂
巴士都行西隧

九西比較新D有奧運, 九龍站, 豪宅地段有九龍塘、京士柏
九東有邊度唔係又舊又殘，真係諗唔到

一邊豪宅一邊堆填區點比

九東工廠公屋

觀塘重建緊，油塘鑽石山算新
但舊嚟講，九西都舊過九東

觀塘舊同殘到仆街喎，又多人又塞， 重建完可能好D既, 不過呢刻真係唔得。
鑽石山星河明居都幾好，不過都22年啦喎, 我諗唔可以算新
油塘依家D私樓係哂工業區入面

九西當然有舊到仆街, 例如土瓜灣, 但土瓜灣都重建緊

九東藍田獸茂平彩虹牛池灣牛頭角
一大堆廢老屋邨窮西廢老地方

將來觀塘地鐵站一帶重建好入伙，同埋油塘灣

鍾意塞車嘅朋友一定係九東

鍾意行山所以揀九龍東
上山方便又多路線行

九西點會舊過九東，你傻左？

九西好極端，一係好新一係好殘
九東堆舊公屋起碼定期維修+翻新外牆

土瓜灣深水埗都舊到

舊區既太子道西d豪宅地段 新既尖沙咀
根本九東冇一忽有可比性

九龍東有冇豪宅？飛鵝山算唔算九龍東？

唔好同我講觀塘功樂道嗰堆或者油塘工業區嗰堆叫豪宅，真係笑大人個口。

利申：九龍東出世住到大

九龍西屌打九龍東啦

土瓜灣咪九東
九東真有新既地方咩？
你邊到鄉下

驗下個腦先啦土瓜灣九東

比你重建完嘅話都唔會好過九西

淨講九龍塘，九東已經輸

仲有觀塘重建完咪又係垃圾，樓下條觀塘道根本又塞又多車又多人，成萬人喺果條街日日等巴士

上面仲有翠屏村秀茂平藍田一渣垃圾

你用選區去分ga?

土瓜灣九西
因為佢分左去九西

首先睇你個生活圈係邊

東同西條界喺邊?

I'm looking at the residential estates and the environment here and seeing which one to putchase.

一定係西

通常香港人排名，以近返工地點為主

港島 》九龍西》九龍東》新界東》新界西

但只是一般講法，例如新界西嘅荃灣市中心可以屌打九龍東嘅觀塘，所以唔能夠描述全部情況

駁唔到

新界東》新界西
不能同意更多
沙田 同 荃灣 打和
將軍澳 > 元朗
大埔 > 屯門
粉嶺/上水 > 天水圍

新界東D 原居民唔會周街打人

認同

九東啟德 等多廿年差唔多
而家就肯定係九西九龍塘 何文田 奧運 尖沙咀 九龍站

港島西定東好

奧運南昌長沙灣荔枝角都正